反送中，撑

【聲援7.1大遊行】何韻詩黃耀明《撐》MV出爐 攜手翻越傲慢高牆